點解咁撚多小朋友搵人代打俾人呃上黎公審人

代打已經柒，俾人呃更撚加柒
你俾人呃連登巴打就一定要理?
死撚番2000fun啦屌你老母

好撚心你班垃圾唔好再污染呢個地方，你要做完D柒事再公審人唔該死番去

見撚到班中學生小學生代打都敢POST上黎公審人真係想嘔

你要伸張正義就自己報警，唔撚好以為呢到係你既私兵
柒撚到仆街既事都敢貼上黎真係做乜撚野呀

重要俾幾舊水至成千銀

請完人代打升爆lv /rank 然後呢？可以威俾啲friend 定溝女？真係諗唔明

代打已經一種柒到不能再柒既行為，死要面要係FRD面前威
仲要貼上黎，想點撚樣呀

有無佢個post條link睇下